Elea, Danseuse Elementaire est un jeu de rythme et d'action dans lequel le joueur contrôle une danseuse mortelle qui se déplace en rythme sur un graphe et qui doit contourner ses ennemis pour atteindre leurs points faibles.
